This project was bootstrapped with [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).


## Projeto desenvolvido para o teste.
Me entendo bem com bootstrap, sass, porém, como eu estou estudando React, quis me aventurar nesse teste usando React com styled components 

#### Observações
-  Falta carrousel
-  Não tenho dominio total do styled components, ficaram algumas lacunas para estudo.

